一人一個分手既原因

我先:一句說話話覺得另一半少少窮

價值觀不合

厭咗